轉新電話 個friend以為我係條女

唔知佢同條女meh關係
但就係咁約我
收唔到科~打算繼續玩9佢

佢gay

好撚正

仲勁多emoji
wtf

你唔cap上黎好難討論架wo

no pic?
講經?

屌你老母圖都無張
我屌到你老母似emoji

🙄

我試過用張明星相做頭像
有個同性fd唔認得係我
竟然嘗試溝我

柒到核爆~
有無笑9佢

同佢唔係好熟
淨係講左句你係咪認錯人